\usepackage{times} % use Times Font instead of Computer Modern

\setcounter{tocdepth}{3}
\setcounter{page}{-1}

\setlength{\oddsidemargin}{0.1in}
\setlength{\evensidemargin}{0.1in} 
\setlength{\topmargin}{0in}
\setlength{\textwidth}{6in} 
%\setlength{\textheight}{10.1in}
\setlength{\parskip}{0em}
\setlength{\topsep}{0em}

%\newcommand{\zu}[1]{{\gt \bf 図\ref{#1}}}

%% タイトル生成用パッケージ(重要)
\usepackage{sie-jp-utf8}

%%奈良が追加したパッケージ
\usepackage{amsmath} %数式用のパッケージ(重要)
\usepackage{mathtools}
\usepackage[dvipdfmx]{graphicx} % 図の挿入
\graphicspath{{./figure}} % 別フォルダの図を読み込む
\usepackage{float} %浮動体
\usepackage{bigints} % 積分記号を大きく表示させる
\usepackage{booktabs}
\usepackage{rotating}
\usepackage[hang,small,bf]{caption} % サブキャプションを入れて図を並べて表示させる
\usepackage[subrefformat=parens]{subcaption} % サブキャプションを入れて図を並べて表示させる
\captionsetup{compatibility=false} % サブキャプションを入れて図を並べて表示させる
\usepackage{docmute}
\usepackage{multirow}
\usepackage{url}
\usepackage{lscape}


%%奈良が追加したマクロ
\newcommand{\bm}[1]{{\mbox{\boldmath $#1$}}} %斜体かつ太字のマクロ(重要)
